等𨋢聽到入面有人聲

我見架𨋢係我禁完先喺地下上黎
隨即就聽到有一個小朋友同一個女人喺𨋢度傳出黎
佢地講咩我都好清楚聽到 我以為佢地咁岩喺地下果層入𨋢
但d聲又冇理由咁近 我住20樓 架𨋢只係行到1,2樓
直程係近到隔住對𨋢門咁一開門冇人
之前都試過聽到有個阿叔喺度講野 以為佢冇禁樓層唔小心上左黎
但𨋢到又冇人喺度
請問係咪物理現象唔知邊度反彈d聲入𨋢

入𨋢之後望下頭頂

你望下上面

認真有望過 冇咩特別

唔好嚇我 我今晚仲要搭

呢個情況出現咗幾耐？就係呢兩次？

改行樓梯

隔離屋老母同個細路係門口著鞋果陣講野姐

七仙羽師父幫到你

行唔完既樓梯

行極都係4樓

你照鏡望下背脊有冇人抱住你....

時不時都會聽到 不分晝夜 d聲係好清好近o既
如果係自己鄰居d聲 應該唔會響部𨋢度發出掛?
有冇機會係樓下大堂彈上黎?

希望係咁

乜你同佢地咁有緣。。

有幾多捕lift?

我試過入lift 入面一個人都冇
當我禁左自己要去個層個制
點知隔咗幾秒另一層樓個制著咗紅燈
下意識好似有人禁咗禁咁
驚咗驚但焗住繼續搭
有冇人試過或解釋到 係咪電連接問題